估唔到中環西裝友開始先

黑警有咩地位呀, 鬧人曱甴, 個個都搵錢多過你

咩人都有, 但可以咁快咁多人, 只有附近西裝友

因為立埋啲閪法，會搞到佢地賺少好多錢

冇撚有錯...

出年年頭好多人會被炒
班友又可能供緊樓
到時可以話係死路一條